[{"question": "https://www.zhihu.com/question/266229081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266229081/answer/308706662", "content": "\n\u4f60\u5728\u6253\u7535\u8bdd\u65f6\uff0c\u6700\u96be\u8fc7\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65814903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65814903/answer/243040447", "content": "\n\u5206 36 \u671f\u4e70\u4e00\u90e8 iPhone X \u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20259989", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20259989/answer/309521161", "content": "\n\u5f53\u5973\u670b\u53cb\u95ee\u300c\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u6211\u300d\u65f6\uff0c\u600e\u6837\u56de\u7b54\u6bd4\u8f83\u660e\u667a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266340432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266340432/answer/309288461", "content": "\n\u4e3a\u5565\u4e3b\u6d41\u7535\u5f71\u5708\u770b\u4e0d\u4e0a\u6768\u5e42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266524735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266524735/answer/309598351", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u5b69\u5b50\u5f04\u4e22\u4e94\u5757\u94b1\u5730\u94c1\u7968\uff0c\u5988\u5988\u52a8\u624b\u6253\u5b69\u5b50\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/305351308", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8db3\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41802175", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41802175/answer/309109877", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5fc3\u788e\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266474698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266474698/answer/309759141", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u95e8\u8230\u8f7d\u7535\u78c1\u70ae\u6837\u673a\u9996\u6b21\u9732\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263711126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263711126/answer/297459829", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u9ed8\u8ba4\u300c\u79d1\u5b66\u5bb6\u80af\u5b9a\u5df2\u7ecf\u641e\u61c2\u4e86\u300d\uff0c\u800c\u5b9e\u9645\u4e0a\u6ca1\u4eba\u80fd\u89e3\u91ca\u6e05\u695a\u7684\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265332091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265332091/answer/309547377", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u8ba4\u4e3a\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u5f88\u9ad8\uff0c\u522b\u4eba\u5374\u90fdget\u4e0d\u5230\u4ed6/\u5979\u5e05\u6c14\u6216\u6f02\u4eae\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u8fd8\u8ba4\u4e3a\u4ed6\u957f\u7684\u4e00\u822c/\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266448599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266448599/answer/309617821", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u56fd\u4eba\u56fa\u6709\u8ba4\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266429969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266429969/answer/309460525", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u5bf9\u300c\u6c64\u5170\u5170\u4e8b\u4ef6\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266448599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266448599/answer/309725876", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u56fd\u4eba\u56fa\u6709\u8ba4\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31789561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31789561/answer/308924370", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237073", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237073/answer/309235536", "content": "\n\u8eab\u4f53\u4e0a\u7684\u54ea\u4e9b\u8ff9\u8c61\u8868\u660e\u4f60\u6b63\u5728\u8870\u8001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28281611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28281611/answer/309493089", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9001\u7ed9 20 \u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266096446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266096446/answer/308101973", "content": "\n\u53cd\u6d3e\u7684\u7406\u7531\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u8be1\u5f02/\u597d\u73a9/\u611f\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266485687", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266485687/answer/309593543", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 A \u7ad9\u5173\u505c\uff1f\u878d\u8d44\u4e0d\u7545\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263470102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263470102/answer/309848433", "content": "\n\u5973\u751f\u62e5\u6709\u597d\u8eab\u6750\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266467178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266467178/answer/308790758", "content": "\n\u4fbf\u8863\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u80fd\u51fa\u5356\u8eab\u4efd\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266504623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266504623/answer/309610495", "content": "\n\u4f60\u7528\u89c6\u9891\u6bd4\u8f83\u6210\u529f\u5730\u8bb0\u5f55\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64055675", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64055675/answer/308509318", "content": "\n\u4e09\u5341\u5c81\uff0c\u7814\u7a76\u751f\u6bd5\u4e1a\u7684\u4f60\uff0c\u73b0\u5728\u6536\u5165\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266280313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266280313/answer/309631874", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u533b\u5b66\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33573060", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33573060/answer/309464459", "content": "\n\u5b89\u68c0\u4eba\u5458\u66fe\u68c0\u67e5\u51fa\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015/\u5947\u602a\u7684\u7269\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265060497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265060497/answer/309004262", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7fa1\u6155\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266176436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266176436/answer/308513439", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e74\uff0c\u4e2d\u56fd\u751f\u80b2\u7387\u4f4e\u4e8e\u9884\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/308843152", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8db3\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48169282", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48169282/answer/309554060", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u60c5\u8282\u591a\u6b21\u53cd\u8f6c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266503991", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266503991/answer/309095434", "content": "\n\u4f60\u4e0e\u519b\u8f66\u548c\u8b66\u8f66\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\u548c\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266421786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266421786/answer/309271868", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7350\u5b50\u5c9b\u518d\u6b21\u56e0\u4e3a\u300c\u6247\u8d1d\u5b58\u8d27\u5f02\u5e38\u300d\uff0c\u9884\u8ba1\u5168\u5e74\u4e8f\u635f 5.3 \u81f3 7.2 \u4ebf\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52545263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52545263/answer/308483685", "content": "\n\u81ea\u5df1\u7684\u8f66\u88ab\u501f\u8d70\u540e\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5751\u7239\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265893939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265893939/answer/303075579", "content": "\n\u51c6\u5a46\u5a46\u5bf9\u5f85\u6211\u6ca1\u6709\u5bf9\u5f85\u5979\u5973\u513f\u597d\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266393765", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266393765/answer/308888255", "content": "\n\u517b\u4e00\u53ea\u5e74\u9f84\u6bd4\u8f83\u5927\u7684\u5ba0\u7269\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266420918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266420918/answer/308930336", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u8f6f\u52a0\u5927\u6e38\u620f\u6295\u5165\u529b\u5ea6 \u6216\u6536\u8d2dEA\u3001Valve\u3001\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u300b\u5f00\u53d1\u5546?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35659528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35659528/answer/308805796", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e1c\u5317\u4f1a\u8870\u9000\uff1f\u8fd8\u53ef\u80fd\u590d\u5174\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266436310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266436310/answer/308614326", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5ddd\u666e 2018 \u5e74\u7684\u56fd\u60c5\u54a8\u6587\uff08State of the Union address\uff09?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263470102", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263470102/answer/304265890", "content": "\n\u5973\u751f\u62e5\u6709\u597d\u8eab\u6750\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266125343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266125343/answer/308524507", "content": "\n\u4e16\u754c\u6b66\u5668\u88c5\u5907\u53d1\u5c55\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5de7\u5999\u5f97\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265893939", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265893939/answer/301179326", "content": "\n\u51c6\u5a46\u5a46\u5bf9\u5f85\u6211\u6ca1\u6709\u5bf9\u5f85\u5979\u5973\u513f\u597d\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39449024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39449024/answer/306811337", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u725b\u903c\u80fd\u8ba9\u4f60\u5439\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266083406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266083406/answer/304063515", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u5224\u51b3\u4e66\u4e0a\u7528\u8fc7\u6216\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u795e\u6765\u4e4b\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26987363", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26987363/answer/303370821", "content": "\n\u5728 UCLA \u9676\u54f2\u8f69\u624b\u4e0b\u8bfb\u535a\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265528173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265528173/answer/300758300", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u624b\u673a\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/295963881", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u89c2\u70b9\u8ba4\u4e3a\u300c\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64996263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64996263/answer/228180779", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc1\u660e \u03c0\uff1e3.14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66624238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66624238/answer/288200837", "content": "\n\u4f60\u6240\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264237428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264237428/answer/279485082", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u80fd\u7eaf\u9760\u6280\u672f\u6e21\u8fc7\u4e2d\u5e74\u5371\u673a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265431302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265431302/answer/308855148", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u4e3a\u4e86\u53d8\u7f8e\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u591a\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28209703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28209703/answer/44185976", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u5b69\u8981\u600e\u6837\u624d\u7b97\u5f97\u4e0a\u7cbe\u81f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56535200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56535200/answer/309212759", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6216\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8650\u5fc3\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266491546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266491546/answer/308906096", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u963f\u5a07\u5ba3\u5e03\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64996263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64996263/answer/261755853", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc1\u660e \u03c0\uff1e3.14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266448599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266448599/answer/309382821", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u56fd\u4eba\u56fa\u6709\u8ba4\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266507469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266507469/answer/309008807", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e2a\u52a8\u753b op \u8ba9\u4f60\u6cea\u76ee\u6216\u8005\u70ed\u8840\u6cb8\u817e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68428279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68428279/answer/309231030", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u60c5\u5546\u9ad8\u771f\u7684\u5f88\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24646386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24646386/answer/309570742", "content": "\n\u4f60\u5728\u751f\u6d3b\u4e2d\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u626b\u5730\u50e7\u300d\u5f0f\u7684\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266358597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266358597/answer/309215770", "content": "\n\u5cb3\u6bcd\u517b\u751f\u795e\u6559\uff0c\u6574\u5929\u4e0d\u5403\u76d0\uff0c\u4e0d\u5403\u7cd6\uff0c\u4e0d\u5403\u6cb9\uff0c\u600e\u4e48\u7834\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266175546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266175546/answer/309077712", "content": "\n\u5149\u662f\u4e00\u6bb5MV\u5c31\u80fd\u611f\u53d7\u5230\u6ca1\u5531\u529f/\u6ca1\u6f14\u6280\u662f\u600e\u6837\u7684\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21613982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21613982/answer/309573394", "content": "\n\u58a8\u897f\u54e5\u6bd2\u8d29\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u56a3\u5f20\uff0c\u53ef\u4ee5\u548c\u519b\u961f\u5bf9\u6297\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266448540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266448540/answer/309361346", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u5c11\u5973\u906d\u4eb2\u53cb\u957f\u671f\u51cc\u8fb1\uff0c\u5728\u4eb2\u53cb\u5165\u72f1\u540e\uff0c\u4ecd\u906d\u5230\u5176\u4ed6\u4eb2\u53cb\u7684\u5a01\u80c1\u3001\u9a9a\u6270\uff0c\u5e76\u88ab\u5a92\u4f53\u66dd\u5149\u9690\u79c1\u4fe1\u606f\u201d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266429969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266429969/answer/308792971", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u5bf9\u300c\u6c64\u5170\u5170\u4e8b\u4ef6\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66963840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66963840/answer/306989977", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56e0\u4e3a\u4f60\u957f\u5f97\u597d\u770b\u800c\u53d7\u7684\u59d4\u5c48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68467783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68467783/answer/308796015", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u662f\u4f60\u5f53\u4e86\u9886\u5bfc\u624d\u660e\u767d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266280313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266280313/answer/309203847", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u533b\u5b66\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35274619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35274619/answer/309444671", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u4fee\u517b\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u8fbe\u4ed6\u7684\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266429969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266429969/answer/308802892", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u5bf9\u300c\u6c64\u5170\u5170\u4e8b\u4ef6\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266053036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266053036/answer/309139111", "content": "\n\u4f60\u6240\u62cd\u6444\u8fc7\u6700\u6709\u751f\u547d\u529b\u7684\u7167\u7247\u662f\u54ea\u4e00\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266341211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266341211/answer/308763952", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90e8\u5206\"\u4e8c\u6b21\u5143\u4eba\"\u5e38\u88ab\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66963840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66963840/answer/306082828", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56e0\u4e3a\u4f60\u957f\u5f97\u597d\u770b\u800c\u53d7\u7684\u59d4\u5c48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266474698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266474698/answer/308981714", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u95e8\u8230\u8f7d\u7535\u78c1\u70ae\u6837\u673a\u9996\u6b21\u9732\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58110181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58110181/answer/308573309", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65502685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65502685/answer/308806551", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27853193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27853193/answer/308777770", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u63a8\u8350\u7684\u5bb6\u5ead\u6536\u7eb3\u795e\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38043115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38043115/answer/308717590", "content": "\n\u539f\u751f\u5bb6\u5ead\u975e\u5e38\u5e78\u798f\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53154585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53154585/answer/308174895", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u558a\u9ea6\u632f\u5174\u4e1c\u5317\uff0c\u5feb\u624b\u517b\u6d3b\u4e09\u7701\u8fd9\u53e5\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266303915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266303915/answer/308070774", "content": "\n\u7537\u751f\u4f1a\u575a\u6301\u559c\u6b22\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u5f88\u4e45\u5417 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266334615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266334615/answer/307653702", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8d85\u751f\u7684\u4eba\u660e\u660e\u5e72\u7740\u8fdd\u6cd5\u7684\u4e8b\uff0c\u5374\u4ee5\u53d7\u5bb3\u8005\u7684\u59ff\u6001\u81ea\u5c45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29416976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29416976/answer/307243042", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u6291\u90c1\u75c7\u662f\u7236\u6bcd\u5bfc\u81f4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20064068", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20064068/answer/87955866", "content": "\n\u300a\u4e09\u4f53\u300b\u4e2d\u7684\u9ed1\u6697\u68ee\u6797\u6cd5\u5219\u6210\u7acb\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265626002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265626002/answer/304087053", "content": "\n\u6c49\u8bed\u662f\u4e0d\u662f\u5145\u65a5\u7740\u6b67\u89c6\u5973\u6027\u7684\u8bcd\u6c47\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265332091", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265332091/answer/293956909", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u8ba4\u4e3a\u67d0\u4e2a\u6f14\u5458/\u827a\u4eba\u989c\u503c\u5f88\u9ad8\uff0c\u522b\u4eba\u5374\u90fdget\u4e0d\u5230\u4ed6/\u5979\u5e05\u6c14\u6216\u6f02\u4eae\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u8fd8\u8ba4\u4e3a\u4ed6\u957f\u7684\u4e00\u822c/\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265118413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265118413/answer/289722730", "content": "\n\u534e\u4e2d\u79d1\u6280\u5927\u5b66\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u665a\u653e\u5047\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61920951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61920951/answer/193298324", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u5730\u7406\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60293871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60293871/answer/175268835", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u4f4e\u6b32\u671b\u793e\u4f1a\u300d\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u793e\u4f1a\u4f1a\u8fdb\u5165\u8fd9\u79cd\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/167231779", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266357428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266357428/answer/307369575", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9ad8\u8003\u72b6\u514312\u5e74\u4e0d\u56de\u5bb6\u8fc7\u5e74\uff0c\u53d1\u957f\u6587\u65ad\u7edd\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65213469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65213469/answer/308941240", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b58\u5728\u4e00\u4e9b\u90a3\u4e48\u5728\u4e4e\u51e0\u5757\u94b1\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/229263136", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67328965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67328965/answer/309293216", "content": "\n\u600e\u6837\u62cd\u7167\u80fd\u62cd\u51fainstagram\u98ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266449478", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266449478/answer/309338175", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852\u67081\u65e5\u86c7\u54e5\u5728\u4f01\u9e45\u7535\u7ade\u8fdb\u884c\u7684\u7b2c\u4e8c\u6b21\u7ebf\u4e0b\u81ea\u8bc1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266429969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266429969/answer/309229168", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u5bf9\u300c\u6c64\u5170\u5170\u4e8b\u4ef6\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266421786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266421786/answer/309417383", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7350\u5b50\u5c9b\u518d\u6b21\u56e0\u4e3a\u300c\u6247\u8d1d\u5b58\u8d27\u5f02\u5e38\u300d\uff0c\u9884\u8ba1\u5168\u5e74\u4e8f\u635f 5.3 \u81f3 7.2 \u4ebf\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31789561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31789561/answer/308071401", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31789561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31789561/answer/308995500", "content": "\n\u4f60\u6240\u77e5\u9053\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266209413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266209413/answer/308519064", "content": "\n\u54ea\u4f4d\u7ecf\u5e38\u88ab\u9ed1\u7684\u660e\u661f\u662f\u4f60\u83ab\u540d\u8ba8\u538c\u4e0d\u8d77\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266125343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266125343/answer/308965370", "content": "\n\u4e16\u754c\u6b66\u5668\u88c5\u5907\u53d1\u5c55\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5de7\u5999\u5f97\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62250094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62250094/answer/309215990", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\uff0c\u4e00\u773c\u5c31\u4f1a\u8ba9\u4f60\u7231\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62006185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62006185/answer/308728802", "content": "\n\u4f60\u5728\u9762\u8bd5\u65f6\u89c1\u8fc7\u6700\u5947\u8469\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266280313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266280313/answer/308057179", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u533b\u5b66\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266280313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266280313/answer/308824332", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u533b\u5b66\u76f2\uff1f\n"}]